點解成日都會肚痛

積左好多屎

啱啱屙完 爽

圖呢

成日朝早起身都會肚痛

俾tg我 呢啲正野我私chat你

食開辣野

唔係 我食唔到辣 最勁係脆香雞翼